奶共Tesla 禁言Twitter 叫人用signal

我唯有繼續用Telegram

Signal 發起會唔會之後比某國收購

馬雲（已化雲）

奶共既人話安全
同話大陸疫苗安全但係唔打嘅人有咩分別

Wt 7u say

是但啦
Telegram又用signal又用
就係唔用whatsapp

拉